我唔想講我係公廁 我只不過鍾意渣男(甜度自選)

溫馨提示：本故事純屬虛構
第一章
我決定去蒲

假如爱情是七百万分之一概率发生的事 (6,999,999÷7,000,000)^(365×20)=0.998 连续二十年碰不到的概率也有99%

愛情到底是什麼？蘇格拉底說，愛情就是你在一個園子裡一心想選最嬌豔的那朵花。有的人選到了他理想的那朵，等遇到更好的，心裏多懊悔，可能會棄掉手上的那朵花，去摘下另一朵；有的人尋來尋去反而空手而歸。

不管怎樣，得出來個最基本的結論就是，都是用對眼去看，不都是第一眼看中了就去摘嗎？從蘇格拉底的時代，就已經開始表明，愛情的決定因素，很大情況是因為外表。

那看的漂亮自然就身體就會有反應，有反應就有性。從古到今，帥哥美女都受到愛情的眷顧。幾乎可以簡單的定義，愛情粗俗的來說，很大程度就是對性的追求。因性而愛的可能性也就存在。

愛情，發生的機率那麼低，速食社會，哪有那麼多時間去看一個人的品性，哪有那麼多時間看看雙方是不是適合。看對眼了，有感覺了，先做了再說。因性而愛，我是相信的，而性，應該也就是愛情的捷徑。前提是你夠漂亮。

我的樣子嘛，生得白白淨淨。眼睛雙眼皮桃花眼，鼻梁高高的，嘴唇和舒淇很像。以前看過相書，說我這種嘴唇，又厚又性感，嘴唇其實就是陰唇的象徵。都是淫相。

可惜，我在現實生活中絕對沒有膽量顯露我好色這一面。我家庭對我管教很嚴格，尤其是我老豆，八點前一定要回家，不准化妝打扮。我媽和我說，如果我在中學拍拖，就打斷我狗腿。

而他們的性生活，一個月起碼也有幾次，算是比較定期。房間隔音效果差，有時都可以聽得見我老母咿咿呀呀的叫。想起我老爸趴超級肥大的肚腩趴在老母身上像隻蛤蟆⋯⋯

其實表面上他們聖人樣子，嘴上一個字也不能提，背地裡不都是一樣！

還是夜晚躲在被子裡看咸濕小說舒服，不知道為什麼，有時入了迷。把自己代入故事中，連男女主角打茄輪都會有感覺，有時更加是濕得一塌糊塗，忍不住摸著下面，想像男主角撫摸的是我。

我總是想像以後拍拖要完成我多個心願，坐巴士裡搞、玩野戰、後樓梯搞，什麼刺激的我都想試。把男朋友當成性愛機器應該也沒什麼不妥吧？

然而，在中學我是個乖乖女學生，話都不敢和男生說幾句，用大大的黑色眼鏡遮擋住半張臉。平時也沒什麼話說，只有幾個好友，但也絕對不會讓她們知道我內心到底有多瘋狂。

終於，上了大學，我擺脫了父母的魔抓，可以開始了我的性愛之旅！

爱情是七百万分之一概率发生的事 (6,999,999÷7,000,000)^(365×20)=0.998 连续

呢個故事唔係好長 我都係唔好寫幾多章節

leave na me

支那狗

Part2
分手

上了大學之後，我開始刻意的改變了下自己。比如說擦個口紅，穿個短褲，C cup 連白色T-shirt都遮不住，逼著自己說多點話。

不過，我刻板的形象，吸引來的男生好像都是些書呆子、正人君子。我完全不敢想像怎樣和這些男的開口說：「我想摸下你下面。」不知道他們會不會嚇尿。

有個叫Jessica的女生，長得很漂亮，她性格很開朗，能歌善舞，小巧玲瓏。因為我和她選的課很多都一樣，所以經常會見面，慢慢的也算是朋友。

她經常和我說她和她男朋友多恩愛，她男朋友對多多好，多出色。她和男朋友是在中學認識，已經在一起幾年了。我也希望他們能一直好下去，也讓我很羨慕能在大學裡拍拖。

雖然我所謂的拍拖可能只是一齊在圖書館互摸，去沒人的地方刺激一下。

真正和她關係拉近的時刻是那個中午，吃完飯後我們一起在大學裡散步。冬天有點冷，風吹得她頭髮亂舞，我們在風裡跺著腳希圖得到點溫暖。

她突然和我說：「我同ex分咗手。」

「哈？點解？」我很震驚，因為前幾天我們一起參加了個活動去海邊燒烤，她還提前走了，因為她要去她男朋友學校找他。

她波瀾不驚的說:「你仲記唔記得上次有個男仔搵我要contact。」

我腦海裡浮現那個樣子白淨的男生，但是傻傻的。隨即點了點頭。

她說:「我同佢一齊咗，佢搵我要contact，我同佢做咗。」

我眼睛都快掉出來：「咩話？你同佢識到幾日？你為咗佢dump咗你幾年個男朋友？」另外我也很震驚，因為我第一次和女生說這類話題⋯⋯扑嘢⋯⋯大學真的開放很多

可能說到那個男生，她眼睛裡簡直可以放光：「你知唔知！同佢一齊真係好刺激！佢要我扮成佢學生，佢做老師，叫我除3。跟住我唔肯除3,佢就打我PayPal,強逼我除咗之後，就開始同我做，佢真係好長⋯⋯」

她回憶著如同又能回當日，一臉花痴，涼風也不能喚醒她。不過她說得我有點濕濕的，濕了眼眶，因為我想著她背叛了她的男朋友，卻完全沒有後悔之意。

她突然又激動得說：「尤其係！我地做緊果陣，係我上面，一路掐住我條頸，我差dd就冇咗命，不過好刺激！」

「睇黎你真係好鍾意佢，但我唔鍾意佢，因為佢你同你男朋友分咗手。」

她的眼神中多了幾分黯然，嘴臉的笑意卻沒散，應該在笑我太單純。

不過，因性而愛，同樣女人內心的捷徑就是⋯⋯陰道！
雖然我不贊同她的愛情觀，起碼不應該背叛，但我日後卻做了類似的事⋯⋯總的來說，我和她的關係拉近了很多，我發現她和我是一類人。

Sor 第一段copy and paste 唔記得轉繁體⋯⋯文壇無政見，我改⋯⋯

Eh.....暫時改唔到⋯⋯聽日再改⋯⋯